釋放義士最重要，其他我理得你乜乜柒柒

但係都要打正撒回惡法先，呢個訴求一定要贏

屌二百萬零一個出黎都死要面贏唔到，其他訴求點贏

林奠我屌你老母

撤

而家

最重要係而家要對學生撤銷控罪同䆁放被補示威者呀！！！

被捕嗰啲大部分都係學生黎咋
而家有幾驚幾擔心你明唔明呀！
義士一個都不能少呀